希望聽日唔好為求行動而行動

警察全家性命唔及一個手足被捕提堂重要
一個揾唔到目的同效果嘅行動 又冇大量市民掩護

不如去當值警察屋企BBQ同樂燒野食仲有意義